Kelompok 4 :
    - Kevin Syam Harira
    - Muhammad Ridwan Pratama
    - Roman Dwi Kurnia

Tema yang dipilih : No.2 ( Sosial Media yang telah ditentukan fungsionalitas dan databasenya )

list link video demo:
 - https://youtu.be/AeFLJ4yNrGE ( Kevin Syam H )
 - https://youtu.be/83_N2I9dGo4 (Muhammad Ridwan Pratama)
 -


Library yang digunakan:
 - https://github.com/UniSharp/laravel-filemanager
 - https://github.com/realrashid/sweet-alert



template:
 - Default -> untuk login
 - https://gambolthemes.net/workwise-new/index.html
 - https://startbootstrap.com/theme/agency -> untuk landing page



